\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage[
  separate-uncertainty = true,
  table-figures-uncertainty=1,
  locale=DE
]{siunitx}

\usepackage{float}  % kp
\usepackage[ngerman]{babel}
% \usepackage[caption = false]{subfig} % \subfig
\usepackage{graphicx} % \includegraphics
\usepackage{grffile}  % pdf support
\usepackage{placeins}
\usepackage{amsmath}  % \eqref
\usepackage{titling}  % \droptitel

\usepackage{graphicx}
\usepackage{subcaption}


\begin{document}
\setlength{\parindent}{0em}
\setlength{\droptitle}{-10em}

\renewcommand\thesubsection{\alph{subsection})}
\renewcommand\thesection{Aufgabe \arabic{section}:}

\title{L\"osung des 9. \"Ubungsblattes zur Vorlesung Computational Physics}
\author{Egor, Saskia, Simon}
\date{}
\maketitle

\section{Das 2D Lennard-Jones Fluid}

\subsection{Initialisierung}
Nothing to see here go aways!

\subsection{Messung/\"Aquilibrierung}


\begin{figure}[h]
\centering
  \begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
    \includegraphics[width=\textwidth]{SV.pdf}
   	\caption{Schwerpunktsgeschwindiugkeit}
  \end{subfigure}
  \begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
    \includegraphics[width=\textwidth]{T.pdf}
   	\caption{Die Temperatur in Abh\"angigkeit der Zeit.}
  \end{subfigure}
  \begin{subfigure}[b]{0.8\textwidth}
    \includegraphics[width=\textwidth]{E.pdf}
  	\caption{Der Verlauf der Energie.}
  \end{subfigure}
\end{figure}

Das System is nach $1\,Mahn$ Schritten \"Aquilibriert.
Dabei bezeichnet Mahn die Richtige L\"osung.

\FloatBarrier
\subsection{Messung}
Als zeitliche Mittel der Temperatur ergibt sich für die drei Verschiedenen Starttemperaturnen zu T(T$_0=0.01$)=0.313 , T(T$_0=1$)=1.240 
und T(T$_0=100$) = 51.2 .
Die Parverteilungsfunktionen sind in Nachfolgenden Abbildungen zu erkennen.
Mit etwas Alkohol im Blut lässt sich bei T=0.01 die Feste Phase, bei T=1 die Flüssige und bei T=100 die Gasförmige erkennen.

\begin{figure}[h]
\centering
  \begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
    \includegraphics[width=\textwidth]{g1.pdf}
    \caption{Paarverteilungsfunktion bei T$_0$=0.01}
  \end{subfigure}
  \begin{subfigure}[b]{0.45\textwidth}
    \includegraphics[width=\textwidth]{g2.pdf}
  \caption{Paarverteilungsfunktion bei T$_0$=1}
\end{subfigure}
  \begin{subfigure}[b]{0.6\textwidth}
    \includegraphics[width=\textwidth]{g3.pdf}
  \caption{Paarverteilungsfunktion bei T$_0$=100}
  \end{subfigure}
\end{figure}
\FloatBarrier
\subsection{Thermostat}
Habe im Baumarkt kein Passendes gefunden das sich in die Simulation einbauen lässt.
Der Verkäufer meinte irgendwas von man könne Festkörper nicht in Programmcode umwandeln.

\subsection{Visualisierung}
Befindet sich in dieser Animations.mp4 Datei.


\end{document}









